{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022000",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 구월"
    },
    "text": "雰囲気とコーヒーの味の良い挿橋湖カフェは、営業時間が月曜日には休みで、第4火曜日には建物はお休みです。 位置ははマリン水産駐車場をご利用いただくと便利です。 メニューとしては、アメリカーノが4,000ウォン、カフェラテが4,500ウォン、コールドブルーが4,500ウォン、コールドブルーラテが5,000ウォン、バニラヴィンラテが5,000ウォン、ヨンユラテが5,000ウォン、ナッツラテが5,000ウォン、グレープフルーツエイドが5,000ウォン、ヨーグルトスムージーが6,000ウォン、ハーブティーが4,500ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日には休みで、第4火曜日には建物はお休みです。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "挿橋湖カフェはマリン水産駐車場をご利用いただくと便利です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、コールドブルー、コールドブルーラテ、バニラヴィンラテ、ヨンユラテ、ナッツラテ、グレープフルーツエイド、ヨーグルトスムージー、ハーブティーがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラヴィンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラヴィンラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨンユラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨンユラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナッツラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエイドの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーブティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーブティーの値段は4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 435
    }
}